★源頭減廢】點睇環保撚體內 肝腎 排出體內毒素？

不是應該體內回收嗎

其身不正

肯定又冇環保撚入來

源頭減廢->腦魔

環保人士應該唔好用安全套

你知唔知年中有幾多動物食左d安全套架

所以請各位環保人士要用口/接哂d精

腦貓回曬塘低質左

咪係日日係度放毒

應該捉晒去大嶼山填海 減輕工程費用

搵隻海亀，放個用過既con係個鼻度影張相，再放番佢走就得了